{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850196027","data":{"timestamp":" 947850196027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nijujuwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NIJUJUWA"," userResponse":" START_NIJUJUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850197804","data":{"timestamp":" 947850197804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nijujuwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJUJUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850198865","data":{"timestamp":" 947850198865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nijujuwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJUJUWA"," userResponse":" NIJUJUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850205897","data":{"timestamp":" 947850205896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" fopozife"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" FOPOZIFE"," userResponse":" START_FOPOZIFE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850212021","data":{"timestamp":" 947850212021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" fopozife"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOPOZIFE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850213088","data":{"timestamp":" 947850213088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" fopozife"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOPOZIFE"," userResponse":" FOPOZIFE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850217941","data":{"timestamp":" 947850217941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" royuwika"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ROYUWIKA"," userResponse":" ROYUWIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850219014","data":{"timestamp":" 947850219013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" royuwika"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ROYUWIKA"," userResponse":" ROYUWIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850224444","data":{"timestamp":" 947850224443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jigogiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIGOGIKI"," userResponse":" JIGOGIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850225505","data":{"timestamp":" 947850225504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jigogiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIGOGIKI"," userResponse":" JIGOGIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850231176","data":{"timestamp":" 947850231176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jimidelo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" JIMIDELO"," userResponse":" START_JIMIDELO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850235430","data":{"timestamp":" 947850235429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jimidelo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMIDELO"," userResponse":" JIMIDELO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850236515","data":{"timestamp":" 947850236514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jimidelo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMIDELO"," userResponse":" JIMIDELO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850241866","data":{"timestamp":" 947850241866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" burigema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BURIGEMA"," userResponse":" BURIGEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850242923","data":{"timestamp":" 947850242922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" burigema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BURIGEMA"," userResponse":" BURIGEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850249371","data":{"timestamp":" 947850249370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" salitune"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SALITUNE"," userResponse":" SALITUNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850250442","data":{"timestamp":" 947850250441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" salitune"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SALITUNE"," userResponse":" SALITUNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850255313","data":{"timestamp":" 947850255313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lazububu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LAZUBUBU"," userResponse":" START_LAZUBUBU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850258240","data":{"timestamp":" 947850258239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lazububu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZUBUBU"," userResponse":" LAZUBUBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850259307","data":{"timestamp":" 947850259306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lazububu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZUBUBU"," userResponse":" LAZUBUBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850264851","data":{"timestamp":" 947850264851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tujubiri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUJUBIRI"," userResponse":" TUJUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850265933","data":{"timestamp":" 947850265932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tujubiri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUJUBIRI"," userResponse":" TUJUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850271768","data":{"timestamp":" 947850271768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mehayehe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEHAYEHE"," userResponse":" MEHAYEHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850272851","data":{"timestamp":" 947850272850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mehayehe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEHAYEHE"," userResponse":" MEHAYEHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-8.rand.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850276723","data":{"timestamp":" 947850276721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" mehayehe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850276839","data":{"timestamp":" 947850276839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 71d2b370-6d72-40ec-ba18-35153a44bfd2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-8.rand.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" mehayehe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEHAYEHE"," userResponse":" MEHAYEHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850292154","data":{"timestamp":" 947850292153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850292656","data":{"timestamp":" 947850292655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850293487","data":{"timestamp":" 947850293486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850293755","data":{"timestamp":" 947850293755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850294386","data":{"timestamp":" 947850294385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850295713","data":{"timestamp":" 947850295713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850295968","data":{"timestamp":" 947850295968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850296627","data":{"timestamp":" 947850296626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850298068","data":{"timestamp":" 947850298067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEMPENDA"," userResponse":" ALIYEMPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850298833","data":{"timestamp":" 947850298832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850300283","data":{"timestamp":" 947850300283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850303622","data":{"timestamp":" 947850303621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850304788","data":{"timestamp":" 947850304788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" MTU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850306331","data":{"timestamp":" 947850306330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850311105","data":{"timestamp":" 947850311104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" START_ALIYEISHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850312332","data":{"timestamp":" 947850312332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" START_PALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850313959","data":{"timestamp":" 947850313959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850315232","data":{"timestamp":" 947850315232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850316316","data":{"timestamp":" 947850316316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850318733","data":{"timestamp":" 947850318733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" START_ALIYEISHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850319699","data":{"timestamp":" 947850319699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850321485","data":{"timestamp":" 947850321485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850323182","data":{"timestamp":" 947850323182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850324369","data":{"timestamp":" 947850324368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYEMPENDA"," userResponse":" START_ALIYEMPENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850325227","data":{"timestamp":" 947850325226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIYEMPENDA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850327268","data":{"timestamp":" 947850327268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEMPENDA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850327586","data":{"timestamp":" 947850327586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850329549","data":{"timestamp":" 947850329549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850330153","data":{"timestamp":" 947850330152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850331501","data":{"timestamp":" 947850331500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" ALIKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850332411","data":{"timestamp":" 947850332410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITUNI"," userResponse":" MSITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850332628","data":{"timestamp":" 947850332628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850333707","data":{"timestamp":" 947850333706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATEMBEZI"," userResponse":" MATEMBEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850335258","data":{"timestamp":" 947850335258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850337254","data":{"timestamp":" 947850337254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850338883","data":{"timestamp":" 947850338883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MTU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850339835","data":{"timestamp":" 947850339835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850340527","data":{"timestamp":" 947850340527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850341949","data":{"timestamp":" 947850341948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" KALE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850343780","data":{"timestamp":" 947850343780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850344174","data":{"timestamp":" 947850344173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850344341","data":{"timestamp":" 947850344340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850357719","data":{"timestamp":" 947850357719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" 6b2b22ab-52a1-42f3-a8dd-23baf6750354"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_46"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850451096","data":{"timestamp":" 947850451095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_burigema"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850454841","data":{"timestamp":" 947850454840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_burigema"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850458969","data":{"timestamp":" 947850458969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_burigema"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850462324","data":{"timestamp":" 947850462323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_burigema"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850470613","data":{"timestamp":" 947850470613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_burigema"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850474649","data":{"timestamp":" 947850474649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_burigema"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850482165","data":{"timestamp":" 947850482165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_burigema"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850487949","data":{"timestamp":" 947850487949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_burigema"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850491668","data":{"timestamp":" 947850491668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_burigema"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850499263","data":{"timestamp":" 947850499263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_burigema"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850520587","data":{"timestamp":" 947850520587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wovudaku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850522671","data":{"timestamp":" 947850522671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wovudaku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850525626","data":{"timestamp":" 947850525626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wovudaku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850532308","data":{"timestamp":" 947850532308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wovudaku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850540342","data":{"timestamp":" 947850540342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wovudaku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850543071","data":{"timestamp":" 947850543071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wovudaku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850546491","data":{"timestamp":" 947850546491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wovudaku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-8.lev5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850549029","data":{"timestamp":" 947850549029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" dec65d9c-36d5-4a13-af5b-4c71fbd349e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-8.lev5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_wovudaku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850568066","data":{"timestamp":" 947850568065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850568734","data":{"timestamp":" 947850568733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850568958","data":{"timestamp":" 947850568958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850569503","data":{"timestamp":" 947850569502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850570822","data":{"timestamp":" 947850570821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850571038","data":{"timestamp":" 947850571037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850571778","data":{"timestamp":" 947850571777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850572059","data":{"timestamp":" 947850572059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850572519","data":{"timestamp":" 947850572518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850573368","data":{"timestamp":" 947850573368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850577483","data":{"timestamp":" 947850577482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850584123","data":{"timestamp":" 947850584123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850586400","data":{"timestamp":" 947850586400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850586724","data":{"timestamp":" 947850586723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850586734","data":{"timestamp":" 947850586734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850588946","data":{"timestamp":" 947850588946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850588960","data":{"timestamp":" 947850588960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850590222","data":{"timestamp":" 947850590222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850591743","data":{"timestamp":" 947850591742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850591818","data":{"timestamp":" 947850591818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850591929","data":{"timestamp":" 947850591929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" START_KAYANJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850594537","data":{"timestamp":" 947850594537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850596862","data":{"timestamp":" 947850596861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850597931","data":{"timestamp":" 947850597931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850598885","data":{"timestamp":" 947850598885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALKIA"," userResponse":" MALKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850599439","data":{"timestamp":" 947850599439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850600243","data":{"timestamp":" 947850600243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850600882","data":{"timestamp":" 947850600881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTI"," userResponse":" BINTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850601408","data":{"timestamp":" 947850601408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850602529","data":{"timestamp":" 947850602529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIISHI"," userResponse":" WALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850603194","data":{"timestamp":" 947850603193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850603888","data":{"timestamp":" 947850603888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850607321","data":{"timestamp":" 947850607320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850607463","data":{"timestamp":" 947850607463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" START_MKEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850613856","data":{"timestamp":" 947850613856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850617165","data":{"timestamp":" 947850617165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALKIA"," userResponse":" MALKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850619241","data":{"timestamp":" 947850619241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850626452","data":{"timestamp":" 947850626452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850633756","data":{"timestamp":" 947850633756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850635804","data":{"timestamp":" 947850635804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850640606","data":{"timestamp":" 947850640605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIISHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850643279","data":{"timestamp":" 947850643279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850649146","data":{"timestamp":" 947850649145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850652420","data":{"timestamp":" 947850652420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850654049","data":{"timestamp":" 947850654049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850656623","data":{"timestamp":" 947850656623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850657311","data":{"timestamp":" 947850657311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850657981","data":{"timestamp":" 947850657980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850659027","data":{"timestamp":" 947850659026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850659585","data":{"timestamp":" 947850659585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850660121","data":{"timestamp":" 947850660120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850661271","data":{"timestamp":" 947850661271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850662454","data":{"timestamp":" 947850662453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850663306","data":{"timestamp":" 947850663305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWOA"," userResponse":" KUMWOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850667689","data":{"timestamp":" 947850667688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850668689","data":{"timestamp":" 947850668689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850669753","data":{"timestamp":" 947850669752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" START_ALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850671505","data":{"timestamp":" 947850671504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850673787","data":{"timestamp":" 947850673786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850676731","data":{"timestamp":" 947850676730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" YEYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850678615","data":{"timestamp":" 947850678614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850680470","data":{"timestamp":" 947850680470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850681626","data":{"timestamp":" 947850681626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850681939","data":{"timestamp":" 947850681939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850683240","data":{"timestamp":" 947850683240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850684708","data":{"timestamp":" 947850684707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" YEYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850686023","data":{"timestamp":" 947850686023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850687286","data":{"timestamp":" 947850687286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850689213","data":{"timestamp":" 947850689213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850690735","data":{"timestamp":" 947850690734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850691038","data":{"timestamp":" 947850691038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850695828","data":{"timestamp":" 947850695828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850697581","data":{"timestamp":" 947850697580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850699179","data":{"timestamp":" 947850699179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUMWOA"," userResponse":" MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850702836","data":{"timestamp":" 947850702835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWOA"," userResponse":" KUMWOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850705044","data":{"timestamp":" 947850705043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850705732","data":{"timestamp":" 947850705731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850706587","data":{"timestamp":" 947850706586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850707414","data":{"timestamp":" 947850707414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850708363","data":{"timestamp":" 947850708363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850708910","data":{"timestamp":" 947850708909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850709712","data":{"timestamp":" 947850709711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850710358","data":{"timestamp":" 947850710357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850713165","data":{"timestamp":" 947850713165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850715045","data":{"timestamp":" 947850715045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850715785","data":{"timestamp":" 947850715785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" ZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850718760","data":{"timestamp":" 947850718760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850721890","data":{"timestamp":" 947850721890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850725594","data":{"timestamp":" 947850725594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" JINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850727386","data":{"timestamp":" 947850727385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850728668","data":{"timestamp":" 947850728668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850729709","data":{"timestamp":" 947850729708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" START_ALITAKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850731402","data":{"timestamp":" 947850731401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850731720","data":{"timestamp":" 947850731720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850734690","data":{"timestamp":" 947850734690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" KUMWOA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850736322","data":{"timestamp":" 947850736322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850741675","data":{"timestamp":" 947850741675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" START_BINTI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850742462","data":{"timestamp":" 947850742462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850744248","data":{"timestamp":" 947850744247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850746714","data":{"timestamp":" 947850746714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850749123","data":{"timestamp":" 947850749123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850749346","data":{"timestamp":" 947850749345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850750124","data":{"timestamp":" 947850750124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850750212","data":{"timestamp":" 947850750212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850750971","data":{"timestamp":" 947850750970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850751921","data":{"timestamp":" 947850751920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850753250","data":{"timestamp":" 947850753250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850753854","data":{"timestamp":" 947850753854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850754131","data":{"timestamp":" 947850754130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850754660","data":{"timestamp":" 947850754659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850755522","data":{"timestamp":" 947850755522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850756334","data":{"timestamp":" 947850756333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850758134","data":{"timestamp":" 947850758133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850759871","data":{"timestamp":" 947850759871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" START_KARIBU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850761465","data":{"timestamp":" 947850761464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850763266","data":{"timestamp":" 947850763266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" JINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850764383","data":{"timestamp":" 947850764382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850771904","data":{"timestamp":" 947850771904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850771908","data":{"timestamp":" 947850771908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850771915","data":{"timestamp":" 947850771914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850779387","data":{"timestamp":" 947850779387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850780540","data":{"timestamp":" 947850780540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" MKUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850782311","data":{"timestamp":" 947850782310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850783088","data":{"timestamp":" 947850783088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850784718","data":{"timestamp":" 947850784718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" MKUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850786262","data":{"timestamp":" 947850786262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850788620","data":{"timestamp":" 947850788620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850789609","data":{"timestamp":" 947850789609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850790978","data":{"timestamp":" 947850790978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850792678","data":{"timestamp":" 947850792677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" JINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850795012","data":{"timestamp":" 947850795012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850795417","data":{"timestamp":" 947850795417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850796347","data":{"timestamp":" 947850796346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850797891","data":{"timestamp":" 947850797890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850799988","data":{"timestamp":" 947850799987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" ALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850800722","data":{"timestamp":" 947850800721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850800976","data":{"timestamp":" 947850800975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850801687","data":{"timestamp":" 947850801686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850802362","data":{"timestamp":" 947850802361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850803619","data":{"timestamp":" 947850803618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850804591","data":{"timestamp":" 947850804590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850804804","data":{"timestamp":" 947850804804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850805538","data":{"timestamp":" 947850805537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850806181","data":{"timestamp":" 947850806181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850807565","data":{"timestamp":" 947850807564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTII"," userResponse":" ALIMTII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850811762","data":{"timestamp":" 947850811762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" ALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850812731","data":{"timestamp":" 947850812731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850813028","data":{"timestamp":" 947850813028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850814091","data":{"timestamp":" 947850814091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850816144","data":{"timestamp":" 947850816144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850817432","data":{"timestamp":" 947850817432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850818035","data":{"timestamp":" 947850818035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850819395","data":{"timestamp":" 947850819395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850820507","data":{"timestamp":" 947850820506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850820826","data":{"timestamp":" 947850820826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850822147","data":{"timestamp":" 947850822147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850823182","data":{"timestamp":" 947850823182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850825666","data":{"timestamp":" 947850825666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850826628","data":{"timestamp":" 947850826627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIMTII"," userResponse":" MKUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850828072","data":{"timestamp":" 947850828071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIMTII"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850829817","data":{"timestamp":" 947850829816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTII"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850832016","data":{"timestamp":" 947850832016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOA"," userResponse":" ALITOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850832784","data":{"timestamp":" 947850832783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKUMU"," userResponse":" HUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850833550","data":{"timestamp":" 947850833550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850834047","data":{"timestamp":" 947850834046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850834761","data":{"timestamp":" 947850834760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850836003","data":{"timestamp":" 947850836002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIYEMTII"," userResponse":" ASIYEMTII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850838348","data":{"timestamp":" 947850838348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOA"," userResponse":" ALITOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850839879","data":{"timestamp":" 947850839879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKUMU"," userResponse":" HUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850841098","data":{"timestamp":" 947850841098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850841759","data":{"timestamp":" 947850841759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850842182","data":{"timestamp":" 947850842182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850842893","data":{"timestamp":" 947850842893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ASIYEMTII"," userResponse":" KASRI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850844848","data":{"timestamp":" 947850844848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ASIYEMTII"," userResponse":" KASRI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850846712","data":{"timestamp":" 947850846712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIYEMTII"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850847863","data":{"timestamp":" 947850847863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" START_ASIYEMTII"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850848544","data":{"timestamp":" 947850848543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850848770","data":{"timestamp":" 947850848770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850849347","data":{"timestamp":" 947850849346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850849573","data":{"timestamp":" 947850849573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850849667","data":{"timestamp":" 947850849667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850850150","data":{"timestamp":" 947850850149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFARIKI"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850850657","data":{"timestamp":" 947850850656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850851441","data":{"timestamp":" 947850851440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" AMEFARIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850852129","data":{"timestamp":" 947850852128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGONJWA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850852406","data":{"timestamp":" 947850852406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850852695","data":{"timestamp":" 947850852695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALARIA"," userResponse":" UGONJWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850852885","data":{"timestamp":" 947850852885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850853126","data":{"timestamp":" 947850853125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" MALARIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850853763","data":{"timestamp":" 947850853763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOA"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850854287","data":{"timestamp":" 947850854286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850854528","data":{"timestamp":" 947850854527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" KUOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850870934","data":{"timestamp":" 947850870934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850871027","data":{"timestamp":" 947850871027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ee719904-af94-499c-adc2-e0054ffbccca"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" KUOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850885500","data":{"timestamp":" 947850885499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850886172","data":{"timestamp":" 947850886171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850886399","data":{"timestamp":" 947850886399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850886948","data":{"timestamp":" 947850886947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850888266","data":{"timestamp":" 947850888266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850888482","data":{"timestamp":" 947850888481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850889221","data":{"timestamp":" 947850889220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850889500","data":{"timestamp":" 947850889500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850889966","data":{"timestamp":" 947850889966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850890802","data":{"timestamp":" 947850890801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850892810","data":{"timestamp":" 947850892810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850893567","data":{"timestamp":" 947850893567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850893672","data":{"timestamp":" 947850893672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850894203","data":{"timestamp":" 947850894202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850896425","data":{"timestamp":" 947850896424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850897370","data":{"timestamp":" 947850897370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" START_PALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850898993","data":{"timestamp":" 947850898992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850899893","data":{"timestamp":" 947850899893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850899988","data":{"timestamp":" 947850899987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" KALE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850900795","data":{"timestamp":" 947850900795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850902463","data":{"timestamp":" 947850902462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850902770","data":{"timestamp":" 947850902770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" JINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850903551","data":{"timestamp":" 947850903551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850903879","data":{"timestamp":" 947850903879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850904671","data":{"timestamp":" 947850904670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850906996","data":{"timestamp":" 947850906996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850908070","data":{"timestamp":" 947850908069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850909041","data":{"timestamp":" 947850909041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALKIA"," userResponse":" MALKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850909614","data":{"timestamp":" 947850909612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850910435","data":{"timestamp":" 947850910434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850911074","data":{"timestamp":" 947850911074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTI"," userResponse":" BINTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850911601","data":{"timestamp":" 947850911600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850912731","data":{"timestamp":" 947850912730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIISHI"," userResponse":" WALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850913410","data":{"timestamp":" 947850913409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850914123","data":{"timestamp":" 947850914122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850915875","data":{"timestamp":" 947850915875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850917882","data":{"timestamp":" 947850917882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850919403","data":{"timestamp":" 947850919402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALKIA"," userResponse":" MALKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850920345","data":{"timestamp":" 947850920344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850921476","data":{"timestamp":" 947850921476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" START_APENYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850923527","data":{"timestamp":" 947850923527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850924830","data":{"timestamp":" 947850924830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTI"," userResponse":" BINTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850925338","data":{"timestamp":" 947850925338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850928849","data":{"timestamp":" 947850928848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIISHI"," userResponse":" WALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850930165","data":{"timestamp":" 947850930165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" START_KATIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850931829","data":{"timestamp":" 947850931828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850933246","data":{"timestamp":" 947850933246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850935822","data":{"timestamp":" 947850935821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850936510","data":{"timestamp":" 947850936509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850937178","data":{"timestamp":" 947850937177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850938226","data":{"timestamp":" 947850938226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850938790","data":{"timestamp":" 947850938789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850939329","data":{"timestamp":" 947850939329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850940485","data":{"timestamp":" 947850940485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850941669","data":{"timestamp":" 947850941668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850942524","data":{"timestamp":" 947850942523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWOA"," userResponse":" KUMWOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850944916","data":{"timestamp":" 947850944916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850946406","data":{"timestamp":" 947850946405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850947112","data":{"timestamp":" 947850947112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850947920","data":{"timestamp":" 947850947920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850949312","data":{"timestamp":" 947850949312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850949803","data":{"timestamp":" 947850949803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850951225","data":{"timestamp":" 947850951225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850953002","data":{"timestamp":" 947850953002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850954027","data":{"timestamp":" 947850954027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWOA"," userResponse":" KUMWOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850956210","data":{"timestamp":" 947850956209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850956898","data":{"timestamp":" 947850956897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850957758","data":{"timestamp":" 947850957758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850958587","data":{"timestamp":" 947850958585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850959541","data":{"timestamp":" 947850959540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850960086","data":{"timestamp":" 947850960086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850960891","data":{"timestamp":" 947850960891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850961539","data":{"timestamp":" 947850961539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850963702","data":{"timestamp":" 947850963702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850964608","data":{"timestamp":" 947850964608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850965508","data":{"timestamp":" 947850965508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850966827","data":{"timestamp":" 947850966827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850967529","data":{"timestamp":" 947850967529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850967909","data":{"timestamp":" 947850967909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850968235","data":{"timestamp":" 947850968235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850969092","data":{"timestamp":" 947850969092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850971497","data":{"timestamp":" 947850971496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850971715","data":{"timestamp":" 947850971715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850972495","data":{"timestamp":" 947850972494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850972582","data":{"timestamp":" 947850972582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850973342","data":{"timestamp":" 947850973341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850974293","data":{"timestamp":" 947850974292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850975629","data":{"timestamp":" 947850975629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850976227","data":{"timestamp":" 947850976227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850976505","data":{"timestamp":" 947850976505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850977034","data":{"timestamp":" 947850977033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850977903","data":{"timestamp":" 947850977903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850978715","data":{"timestamp":" 947850978715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850981456","data":{"timestamp":" 947850981455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850982970","data":{"timestamp":" 947850982969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850984064","data":{"timestamp":" 947850984064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850985152","data":{"timestamp":" 947850985152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850986379","data":{"timestamp":" 947850986378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850987687","data":{"timestamp":" 947850987686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850989567","data":{"timestamp":" 947850989567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850991574","data":{"timestamp":" 947850991574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850992361","data":{"timestamp":" 947850992361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850992754","data":{"timestamp":" 947850992753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850993963","data":{"timestamp":" 947850993963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850995910","data":{"timestamp":" 947850995910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850997993","data":{"timestamp":" 947850997992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" ALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850998724","data":{"timestamp":" 947850998724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850998974","data":{"timestamp":" 947850998974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947850999683","data":{"timestamp":" 947850999682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851000365","data":{"timestamp":" 947851000364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851001615","data":{"timestamp":" 947851001615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851002588","data":{"timestamp":" 947851002588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851002794","data":{"timestamp":" 947851002793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851003525","data":{"timestamp":" 947851003525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851004169","data":{"timestamp":" 947851004168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851005553","data":{"timestamp":" 947851005552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTII"," userResponse":" ALIMTII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851008591","data":{"timestamp":" 947851008591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" ALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851013301","data":{"timestamp":" 947851013301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851013925","data":{"timestamp":" 947851013925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851014900","data":{"timestamp":" 947851014900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851015171","data":{"timestamp":" 947851015170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" START_SABABU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851017433","data":{"timestamp":" 947851017432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851018728","data":{"timestamp":" 947851018728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851020547","data":{"timestamp":" 947851020547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" MKUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851021892","data":{"timestamp":" 947851021892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851023772","data":{"timestamp":" 947851023771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" START_KARIBU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851025208","data":{"timestamp":" 947851025207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851025216","data":{"timestamp":" 947851025215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851027678","data":{"timestamp":" 947851027678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851029319","data":{"timestamp":" 947851029319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851030494","data":{"timestamp":" 947851030494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIMTII"," userResponse":" SABABU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851033096","data":{"timestamp":" 947851033096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTII"," userResponse":" ALIMTII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851035266","data":{"timestamp":" 947851035265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOA"," userResponse":" ALITOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851036035","data":{"timestamp":" 947851036035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKUMU"," userResponse":" HUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851036797","data":{"timestamp":" 947851036797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851037296","data":{"timestamp":" 947851037295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851038004","data":{"timestamp":" 947851038004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851039244","data":{"timestamp":" 947851039243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIYEMTII"," userResponse":" ASIYEMTII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851042551","data":{"timestamp":" 947851042551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALITOA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851044609","data":{"timestamp":" 947851044609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOA"," userResponse":" ALITOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851046108","data":{"timestamp":" 947851046108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKUMU"," userResponse":" HUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851047378","data":{"timestamp":" 947851047378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851048610","data":{"timestamp":" 947851048610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851050173","data":{"timestamp":" 947851050172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851051633","data":{"timestamp":" 947851051632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ASIYEMTII"," userResponse":" START_ASIYEMTII"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851052730","data":{"timestamp":" 947851052730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ASIYEMTII"," userResponse":" JINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851054598","data":{"timestamp":" 947851054598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIYEMTII"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851056428","data":{"timestamp":" 947851056427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851056656","data":{"timestamp":" 947851056655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851057235","data":{"timestamp":" 947851057234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851058225","data":{"timestamp":" 947851058225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851059519","data":{"timestamp":" 947851059519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851060983","data":{"timestamp":" 947851060982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFARIKI"," userResponse":" AMEFARIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851062231","data":{"timestamp":" 947851062230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851062508","data":{"timestamp":" 947851062507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851063231","data":{"timestamp":" 947851063230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGONJWA"," userResponse":" UGONJWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851063419","data":{"timestamp":" 947851063419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851064291","data":{"timestamp":" 947851064290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALARIA"," userResponse":" MALARIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851065448","data":{"timestamp":" 947851065447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851066214","data":{"timestamp":" 947851066213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851066977","data":{"timestamp":" 947851066976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOA"," userResponse":" KUOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851067444","data":{"timestamp":" 947851067444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851068341","data":{"timestamp":" 947851068340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851070005","data":{"timestamp":" 947851070005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851073114","data":{"timestamp":" 947851073114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851074248","data":{"timestamp":" 947851074248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851076420","data":{"timestamp":" 947851076420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851078033","data":{"timestamp":" 947851078033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851080433","data":{"timestamp":" 947851080433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851081993","data":{"timestamp":" 947851081992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851082960","data":{"timestamp":" 947851082960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851085608","data":{"timestamp":" 947851085608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851087328","data":{"timestamp":" 947851087328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851088714","data":{"timestamp":" 947851088714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AMEFARIKI"," userResponse":" START_MWINGINE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851090644","data":{"timestamp":" 947851090643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFARIKI"," userResponse":" AMEFARIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851092647","data":{"timestamp":" 947851092647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851094166","data":{"timestamp":" 947851094166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851095760","data":{"timestamp":" 947851095760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851096918","data":{"timestamp":" 947851096918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" START_KIJIJI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851099554","data":{"timestamp":" 947851099553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851100973","data":{"timestamp":" 947851100972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851101936","data":{"timestamp":" 947851101936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UGONJWA"," userResponse":" JINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851103924","data":{"timestamp":" 947851103924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" UGONJWA"," userResponse":" KALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851105728","data":{"timestamp":" 947851105728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGONJWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851106679","data":{"timestamp":" 947851106679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" JINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851107759","data":{"timestamp":" 947851107759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" NAYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851109133","data":{"timestamp":" 947851109133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851111693","data":{"timestamp":" 947851111692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MALARIA"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851113618","data":{"timestamp":" 947851113618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALARIA"," userResponse":" MALARIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851115900","data":{"timestamp":" 947851115900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" UGONJWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851119221","data":{"timestamp":" 947851119221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" MALARIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851120989","data":{"timestamp":" 947851120989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851124149","data":{"timestamp":" 947851124148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851126103","data":{"timestamp":" 947851126103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851126472","data":{"timestamp":" 947851126472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOA"," userResponse":" KUOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851128766","data":{"timestamp":" 947851128765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851130772","data":{"timestamp":" 947851130771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851132122","data":{"timestamp":" 947851132121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851135285","data":{"timestamp":" 947851135284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851137283","data":{"timestamp":" 947851137282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851139320","data":{"timestamp":" 947851139319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851140171","data":{"timestamp":" 947851140171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851140882","data":{"timestamp":" 947851140879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851141551","data":{"timestamp":" 947851141551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851142372","data":{"timestamp":" 947851142372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNENE"," userResponse":" MNENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851143141","data":{"timestamp":" 947851143141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851144797","data":{"timestamp":" 947851144797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWENDEA"," userResponse":" ALIMWENDEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851145586","data":{"timestamp":" 947851145585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851146559","data":{"timestamp":" 947851146559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851148004","data":{"timestamp":" 947851148003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPELEKA"," userResponse":" KUPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851148986","data":{"timestamp":" 947851148986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851149859","data":{"timestamp":" 947851149858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851150638","data":{"timestamp":" 947851150638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMWOE"," userResponse":" AMWOE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851151790","data":{"timestamp":" 947851151790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" BINTIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851154921","data":{"timestamp":" 947851154920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851156794","data":{"timestamp":" 947851156793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" START_HIVYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851158314","data":{"timestamp":" 947851158314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851160638","data":{"timestamp":" 947851160638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851162148","data":{"timestamp":" 947851162147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851164519","data":{"timestamp":" 947851164518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNENE"," userResponse":" MNENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851165629","data":{"timestamp":" 947851165629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851169308","data":{"timestamp":" 947851169308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWENDEA"," userResponse":" ALIMWENDEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851171327","data":{"timestamp":" 947851171326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851172771","data":{"timestamp":" 947851172771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" START_KAYANJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851174647","data":{"timestamp":" 947851174647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851176850","data":{"timestamp":" 947851176850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPELEKA"," userResponse":" KUPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851178414","data":{"timestamp":" 947851178413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" START_MAHARI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851180266","data":{"timestamp":" 947851180266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851181972","data":{"timestamp":" 947851181972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851184058","data":{"timestamp":" 947851184057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AMWOE"," userResponse":" START_MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851185335","data":{"timestamp":" 947851185334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AMWOE"," userResponse":" ILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851186901","data":{"timestamp":" 947851186901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMWOE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851189896","data":{"timestamp":" 947851189896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" BINTIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851191915","data":{"timestamp":" 947851191915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851192575","data":{"timestamp":" 947851192575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851194173","data":{"timestamp":" 947851194173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851195399","data":{"timestamp":" 947851195398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIJADILI"," userResponse":" WAKIJADILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851196091","data":{"timestamp":" 947851196090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851197663","data":{"timestamp":" 947851197662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851197727","data":{"timestamp":" 947851197727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851198509","data":{"timestamp":" 947851198508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZAI"," userResponse":" KAZAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851198815","data":{"timestamp":" 947851198815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851199322","data":{"timestamp":" 947851199321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851200342","data":{"timestamp":" 947851200341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851201837","data":{"timestamp":" 947851201837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKIA"," userResponse":" ALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851202861","data":{"timestamp":" 947851202860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZUNGUMZO"," userResponse":" MAZUNGUMZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851203341","data":{"timestamp":" 947851203341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851207195","data":{"timestamp":" 947851207195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" START_WAWILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851208740","data":{"timestamp":" 947851208740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851209775","data":{"timestamp":" 947851209775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851212387","data":{"timestamp":" 947851212386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851214073","data":{"timestamp":" 947851214073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIJADILI"," userResponse":" WAKIJADILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851218259","data":{"timestamp":" 947851218259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851220165","data":{"timestamp":" 947851220165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" START_MSICHANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851221906","data":{"timestamp":" 947851221906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851223407","data":{"timestamp":" 947851223406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851226114","data":{"timestamp":" 947851226114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KAZAI"," userResponse":" HAO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851227456","data":{"timestamp":" 947851227455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZAI"," userResponse":" KAZAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851229058","data":{"timestamp":" 947851229058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851230168","data":{"timestamp":" 947851230168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851231481","data":{"timestamp":" 947851231481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851233754","data":{"timestamp":" 947851233754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALISIKIA"," userResponse":" START_ALISIKIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851235848","data":{"timestamp":" 947851235847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKIA"," userResponse":" ALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851236977","data":{"timestamp":" 947851236977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAZUNGUMZO"," userResponse":" START_MAZUNGUMZO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851239428","data":{"timestamp":" 947851239428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZUNGUMZO"," userResponse":" MAZUNGUMZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851240423","data":{"timestamp":" 947851240423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851242441","data":{"timestamp":" 947851242441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851243442","data":{"timestamp":" 947851243441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851243789","data":{"timestamp":" 947851243788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851244846","data":{"timestamp":" 947851244845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UHUSIANO"," userResponse":" UHUSIANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851245012","data":{"timestamp":" 947851245011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851245702","data":{"timestamp":" 947851245701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851246539","data":{"timestamp":" 947851246538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851247240","data":{"timestamp":" 947851247240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851248059","data":{"timestamp":" 947851248059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851250699","data":{"timestamp":" 947851250699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" START_KAKEMBO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851252382","data":{"timestamp":" 947851252382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851254118","data":{"timestamp":" 947851254118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851255173","data":{"timestamp":" 947851255173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851255863","data":{"timestamp":" 947851255863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UHUSIANO"," userResponse":" UHUSIANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851257369","data":{"timestamp":" 947851257369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851258835","data":{"timestamp":" 947851258835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851260655","data":{"timestamp":" 947851260655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851261751","data":{"timestamp":" 947851261751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851263073","data":{"timestamp":" 947851263072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851265401","data":{"timestamp":" 947851265400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851266232","data":{"timestamp":" 947851266231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851267249","data":{"timestamp":" 947851267248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851268117","data":{"timestamp":" 947851268116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATIA"," userResponse":" KUMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851268848","data":{"timestamp":" 947851268848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851269892","data":{"timestamp":" 947851269892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851270694","data":{"timestamp":" 947851270693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NUSU"," userResponse":" NUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851270922","data":{"timestamp":" 947851270921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851271543","data":{"timestamp":" 947851271542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALI"," userResponse":" MALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851271883","data":{"timestamp":" 947851271882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851272605","data":{"timestamp":" 947851272604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851272831","data":{"timestamp":" 947851272830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851273803","data":{"timestamp":" 947851273802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" SINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851275155","data":{"timestamp":" 947851275154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYO"," userResponse":" AMBAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851275976","data":{"timestamp":" 947851275976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851276933","data":{"timestamp":" 947851276933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJAWAPO"," userResponse":" MOJAWAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851277152","data":{"timestamp":" 947851277152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851277967","data":{"timestamp":" 947851277966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851280692","data":{"timestamp":" 947851280692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851282375","data":{"timestamp":" 947851282375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851285883","data":{"timestamp":" 947851285883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851286963","data":{"timestamp":" 947851286962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" START_ALIKUBALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851288833","data":{"timestamp":" 947851288833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851290420","data":{"timestamp":" 947851290420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATIA"," userResponse":" KUMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851291712","data":{"timestamp":" 947851291712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851293011","data":{"timestamp":" 947851293011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851295306","data":{"timestamp":" 947851295306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851297032","data":{"timestamp":" 947851297031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NUSU"," userResponse":" NUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851297797","data":{"timestamp":" 947851297797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851298112","data":{"timestamp":" 947851298112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALI"," userResponse":" MALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851299791","data":{"timestamp":" 947851299791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851301308","data":{"timestamp":" 947851301308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851302827","data":{"timestamp":" 947851302826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851303537","data":{"timestamp":" 947851303537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851303878","data":{"timestamp":" 947851303878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" START_SINDANO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851305639","data":{"timestamp":" 947851305638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" NUSU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851307432","data":{"timestamp":" 947851307431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851308880","data":{"timestamp":" 947851308880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYO"," userResponse":" AMBAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851311026","data":{"timestamp":" 947851311025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851312077","data":{"timestamp":" 947851312077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" START_ILIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851313845","data":{"timestamp":" 947851313845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851316012","data":{"timestamp":" 947851316012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MOJAWAPO"," userResponse":" START_MOJAWAPO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851317653","data":{"timestamp":" 947851317652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MOJAWAPO"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851319568","data":{"timestamp":" 947851319567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJAWAPO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851320241","data":{"timestamp":" 947851320241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851320982","data":{"timestamp":" 947851320982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851323508","data":{"timestamp":" 947851323507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAYARISHO"," userResponse":" MATAYARISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851323753","data":{"timestamp":" 947851323752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851324762","data":{"timestamp":" 947851324761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851325603","data":{"timestamp":" 947851325603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" BAINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851325811","data":{"timestamp":" 947851325810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851326414","data":{"timestamp":" 947851326414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851327075","data":{"timestamp":" 947851327074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851327326","data":{"timestamp":" 947851327325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851328252","data":{"timestamp":" 947851328252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851329545","data":{"timestamp":" 947851329545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIFANYWA"," userResponse":" YALIFANYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851331269","data":{"timestamp":" 947851331269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRISIRI"," userResponse":" KISIRISIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851334970","data":{"timestamp":" 947851334970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAYARISHO"," userResponse":" MATAYARISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851336270","data":{"timestamp":" 947851336270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851341018","data":{"timestamp":" 947851341018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851342922","data":{"timestamp":" 947851342922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" BAINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851343965","data":{"timestamp":" 947851343965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851344675","data":{"timestamp":" 947851344674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851345450","data":{"timestamp":" 947851345450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851346251","data":{"timestamp":" 947851346251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851348907","data":{"timestamp":" 947851348907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851350143","data":{"timestamp":" 947851350143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851352044","data":{"timestamp":" 947851352044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YALIFANYWA"," userResponse":" NUSU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851353939","data":{"timestamp":" 947851353939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIFANYWA"," userResponse":" YALIFANYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851355166","data":{"timestamp":" 947851355166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KISIRISIRI"," userResponse":" START_KISIRISIRI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851357066","data":{"timestamp":" 947851357065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KISIRISIRI"," userResponse":" START_KISIRISIRI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851359074","data":{"timestamp":" 947851359074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRISIRI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851361047","data":{"timestamp":" 947851361047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851361901","data":{"timestamp":" 947851361901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851362484","data":{"timestamp":" 947851362483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851363302","data":{"timestamp":" 947851363301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" BINTIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851365174","data":{"timestamp":" 947851365173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEFURAHIA"," userResponse":" HANGEFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851365855","data":{"timestamp":" 947851365854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UAMUZI"," userResponse":" UAMUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851365951","data":{"timestamp":" 947851365951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851368822","data":{"timestamp":" 947851368822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851370712","data":{"timestamp":" 947851370712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851372663","data":{"timestamp":" 947851372663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851373444","data":{"timestamp":" 947851373443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851374567","data":{"timestamp":" 947851374567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" START_BINTIYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851375988","data":{"timestamp":" 947851375988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851377137","data":{"timestamp":" 947851377136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HANGEFURAHIA"," userResponse":" START_HANGEFURAHIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851378221","data":{"timestamp":" 947851378221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HANGEFURAHIA"," userResponse":" BAINA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851380149","data":{"timestamp":" 947851380148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEFURAHIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851382003","data":{"timestamp":" 947851382003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UAMUZI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851383875","data":{"timestamp":" 947851383875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UAMUZI"," userResponse":" UAMUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851385893","data":{"timestamp":" 947851385893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851386996","data":{"timestamp":" 947851386996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851389380","data":{"timestamp":" 947851389380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMA"," userResponse":" JUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851390076","data":{"timestamp":" 947851390075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851390714","data":{"timestamp":" 947851390713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851390914","data":{"timestamp":" 947851390914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851391505","data":{"timestamp":" 947851391504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851391731","data":{"timestamp":" 947851391731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851392463","data":{"timestamp":" 947851392463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851392888","data":{"timestamp":" 947851392887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851393126","data":{"timestamp":" 947851393125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851394154","data":{"timestamp":" 947851394154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFALME"," userResponse":" KIFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851395293","data":{"timestamp":" 947851395293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851396638","data":{"timestamp":" 947851396638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWENDEA"," userResponse":" ALIMWENDEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851397299","data":{"timestamp":" 947851397299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851399763","data":{"timestamp":" 947851399762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMA"," userResponse":" JUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851400532","data":{"timestamp":" 947851400532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851402157","data":{"timestamp":" 947851402156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851403251","data":{"timestamp":" 947851403250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851404761","data":{"timestamp":" 947851404760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851405852","data":{"timestamp":" 947851405852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851406343","data":{"timestamp":" 947851406343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851408539","data":{"timestamp":" 947851408539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851410245","data":{"timestamp":" 947851410244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851412619","data":{"timestamp":" 947851412619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFALME"," userResponse":" KIFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851414985","data":{"timestamp":" 947851414985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851417013","data":{"timestamp":" 947851417013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWENDEA"," userResponse":" ALIMWENDEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851418751","data":{"timestamp":" 947851418750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851420665","data":{"timestamp":" 947851420664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851421869","data":{"timestamp":" 947851421868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTI"," userResponse":" BINTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851421890","data":{"timestamp":" 947851421889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851423001","data":{"timestamp":" 947851423000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKO"," userResponse":" BABAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851424140","data":{"timestamp":" 947851424140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKUPANGIA"," userResponse":" AMEKUPANGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851424842","data":{"timestamp":" 947851424841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851425035","data":{"timestamp":" 947851425035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851425547","data":{"timestamp":" 947851425546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851426301","data":{"timestamp":" 947851426300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851427764","data":{"timestamp":" 947851427764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851428909","data":{"timestamp":" 947851428908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ITAFANYIKA"," userResponse":" ITAFANYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851429586","data":{"timestamp":" 947851429586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851430089","data":{"timestamp":" 947851430087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851430290","data":{"timestamp":" 947851430289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851430801","data":{"timestamp":" 947851430801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMA"," userResponse":" JUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851431361","data":{"timestamp":" 947851431361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851432703","data":{"timestamp":" 947851432702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851433661","data":{"timestamp":" 947851433661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851436107","data":{"timestamp":" 947851436107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851437601","data":{"timestamp":" 947851437601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851439025","data":{"timestamp":" 947851439025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTI"," userResponse":" BINTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851439744","data":{"timestamp":" 947851439743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851441520","data":{"timestamp":" 947851441519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BABAKO"," userResponse":" ALIMWENDEA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851442557","data":{"timestamp":" 947851442557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" BABAKO"," userResponse":" MOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851444037","data":{"timestamp":" 947851444037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851445656","data":{"timestamp":" 947851445656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AMEKUPANGIA"," userResponse":" START_AMEKUPANGIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851447680","data":{"timestamp":" 947851447680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKUPANGIA"," userResponse":" AMEKUPANGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851449180","data":{"timestamp":" 947851449180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851450380","data":{"timestamp":" 947851450380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851451390","data":{"timestamp":" 947851451390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851452659","data":{"timestamp":" 947851452659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851453390","data":{"timestamp":" 947851453390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851456768","data":{"timestamp":" 947851456768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ITAFANYIKA"," userResponse":" BINTI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851457821","data":{"timestamp":" 947851457820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ITAFANYIKA"," userResponse":" START_ITAFANYIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851459700","data":{"timestamp":" 947851459700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ITAFANYIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851461324","data":{"timestamp":" 947851461324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851462345","data":{"timestamp":" 947851462345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" HIYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851464145","data":{"timestamp":" 947851464145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851465517","data":{"timestamp":" 947851465517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" START_MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851466480","data":{"timestamp":" 947851466479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851468351","data":{"timestamp":" 947851468351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851469048","data":{"timestamp":" 947851469048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMA"," userResponse":" JUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851469576","data":{"timestamp":" 947851469576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851470498","data":{"timestamp":" 947851470498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851471651","data":{"timestamp":" 947851471651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851474643","data":{"timestamp":" 947851474643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851477405","data":{"timestamp":" 947851477405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851478414","data":{"timestamp":" 947851478414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHTUKA"," userResponse":" ALISHTUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851479793","data":{"timestamp":" 947851479792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANZONI"," userResponse":" MWANZONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851480794","data":{"timestamp":" 947851480793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIJUE"," userResponse":" ASIJUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851480980","data":{"timestamp":" 947851480979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851481744","data":{"timestamp":" 947851481743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851483905","data":{"timestamp":" 947851483904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851485196","data":{"timestamp":" 947851485195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHTUKA"," userResponse":" ALISHTUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851486229","data":{"timestamp":" 947851486229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWANZONI"," userResponse":" START_MWANZONI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851487959","data":{"timestamp":" 947851487958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MWANZONI"," userResponse":" START_MWANZONI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851489686","data":{"timestamp":" 947851489685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANZONI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851491302","data":{"timestamp":" 947851491302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ASIJUE"," userResponse":" MWANZONI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851492522","data":{"timestamp":" 947851492522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ASIJUE"," userResponse":" MWANZONI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851494591","data":{"timestamp":" 947851494590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIJUE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851495476","data":{"timestamp":" 947851495476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851496083","data":{"timestamp":" 947851496082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851498403","data":{"timestamp":" 947851498403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851499790","data":{"timestamp":" 947851499789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRIA"," userResponse":" ALIFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851501063","data":{"timestamp":" 947851501063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851502189","data":{"timestamp":" 947851502188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITAOLEWA"," userResponse":" SITAOLEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851502347","data":{"timestamp":" 947851502347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851502751","data":{"timestamp":" 947851502750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851503251","data":{"timestamp":" 947851503250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851503873","data":{"timestamp":" 947851503873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851505167","data":{"timestamp":" 947851505166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNENE"," userResponse":" MNENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851505554","data":{"timestamp":" 947851505554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851506289","data":{"timestamp":" 947851506289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851508334","data":{"timestamp":" 947851508333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851509933","data":{"timestamp":" 947851509933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRIA"," userResponse":" ALIFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851511227","data":{"timestamp":" 947851511227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851512634","data":{"timestamp":" 947851512633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SITAOLEWA"," userResponse":" START_SITAOLEWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851514317","data":{"timestamp":" 947851514316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" SITAOLEWA"," userResponse":" START_SITAOLEWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851516510","data":{"timestamp":" 947851516510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITAOLEWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851517409","data":{"timestamp":" 947851517409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851517413","data":{"timestamp":" 947851517413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851518584","data":{"timestamp":" 947851518583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" START_HALAFU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851520913","data":{"timestamp":" 947851520912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851522317","data":{"timestamp":" 947851522317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851523393","data":{"timestamp":" 947851523393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNENE"," userResponse":" MNENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851524014","data":{"timestamp":" 947851524014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851525155","data":{"timestamp":" 947851525155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851527542","data":{"timestamp":" 947851527541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851528662","data":{"timestamp":" 947851528662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIHARAKISHE"," userResponse":" NIHARAKISHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851529685","data":{"timestamp":" 947851529684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" NIENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851529946","data":{"timestamp":" 947851529945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851530599","data":{"timestamp":" 947851530599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851531570","data":{"timestamp":" 947851531569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUONE"," userResponse":" TUONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851532772","data":{"timestamp":" 947851532771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAKALOWEZA"," userResponse":" ATAKALOWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851533536","data":{"timestamp":" 947851533535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851534321","data":{"timestamp":" 947851534321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851535125","data":{"timestamp":" 947851535125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPOTEZA"," userResponse":" KUPOTEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851535596","data":{"timestamp":" 947851535596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851538338","data":{"timestamp":" 947851538338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851538918","data":{"timestamp":" 947851538918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NIHARAKISHE"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851539954","data":{"timestamp":" 947851539954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NIHARAKISHE"," userResponse":" TUONE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851541745","data":{"timestamp":" 947851541744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIHARAKISHE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851543338","data":{"timestamp":" 947851543338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" NIENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851544238","data":{"timestamp":" 947851544238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851546315","data":{"timestamp":" 947851546315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851548638","data":{"timestamp":" 947851548638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUONE"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851550312","data":{"timestamp":" 947851550312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUONE"," userResponse":" TUONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851552792","data":{"timestamp":" 947851552792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ATAKALOWEZA"," userResponse":" START_ATAKALOWEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851555086","data":{"timestamp":" 947851555086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAKALOWEZA"," userResponse":" ATAKALOWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851557797","data":{"timestamp":" 947851557797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" TUONE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851560253","data":{"timestamp":" 947851560253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851561364","data":{"timestamp":" 947851561364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851564655","data":{"timestamp":" 947851564655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPOTEZA"," userResponse":" KUPOTEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851565251","data":{"timestamp":" 947851565251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851567005","data":{"timestamp":" 947851567005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851567715","data":{"timestamp":" 947851567715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851568517","data":{"timestamp":" 947851568516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENZI"," userResponse":" MPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851569045","data":{"timestamp":" 947851569045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851569774","data":{"timestamp":" 947851569773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851571558","data":{"timestamp":" 947851571557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851572435","data":{"timestamp":" 947851572435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851573231","data":{"timestamp":" 947851573231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENZI"," userResponse":" MPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851573631","data":{"timestamp":" 947851573631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851574727","data":{"timestamp":" 947851574726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851577205","data":{"timestamp":" 947851577204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851577312","data":{"timestamp":" 947851577312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851578641","data":{"timestamp":" 947851578640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851579582","data":{"timestamp":" 947851579581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOKA"," userResponse":" ALITOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851580260","data":{"timestamp":" 947851580260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851580978","data":{"timestamp":" 947851580978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851581857","data":{"timestamp":" 947851581856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRI"," userResponse":" KISIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851584128","data":{"timestamp":" 947851584128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851586232","data":{"timestamp":" 947851586232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851586245","data":{"timestamp":" 947851586244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851588926","data":{"timestamp":" 947851588926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOKA"," userResponse":" ALITOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851590309","data":{"timestamp":" 947851590309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" START_KATIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851592348","data":{"timestamp":" 947851592348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851593635","data":{"timestamp":" 947851593635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851594249","data":{"timestamp":" 947851594248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRI"," userResponse":" KISIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851596272","data":{"timestamp":" 947851596271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKE"," userResponse":" BABAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851596802","data":{"timestamp":" 947851596801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEGUNDUA"," userResponse":" ANGEGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851598370","data":{"timestamp":" 947851598370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKOKUWA"," userResponse":" ALIKOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851599081","data":{"timestamp":" 947851599080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIENDA"," userResponse":" AKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851601479","data":{"timestamp":" 947851601479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKASIRIKA"," userResponse":" ANGEKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851602067","data":{"timestamp":" 947851602066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851604252","data":{"timestamp":" 947851604251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKE"," userResponse":" BABAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851605731","data":{"timestamp":" 947851605731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANGEGUNDUA"," userResponse":" ALIKOKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851607371","data":{"timestamp":" 947851607370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEGUNDUA"," userResponse":" ANGEGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851608759","data":{"timestamp":" 947851608759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKOKUWA"," userResponse":" SANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851609775","data":{"timestamp":" 947851609775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIKOKUWA"," userResponse":" AKIENDA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851611882","data":{"timestamp":" 947851611881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKOKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851613462","data":{"timestamp":" 947851613462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIENDA"," userResponse":" AKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851615051","data":{"timestamp":" 947851615051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANGEKASIRIKA"," userResponse":" START_ANGEKASIRIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851617304","data":{"timestamp":" 947851617304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKASIRIKA"," userResponse":" ANGEKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851618500","data":{"timestamp":" 947851618500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851621212","data":{"timestamp":" 947851621211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKIMBIA"," userResponse":" ALIKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851622183","data":{"timestamp":" 947851622183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITIA"," userResponse":" KUPITIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851622890","data":{"timestamp":" 947851622890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITU"," userResponse":" MSITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851623213","data":{"timestamp":" 947851623212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851623851","data":{"timestamp":" 947851623850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GIZA"," userResponse":" GIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851624816","data":{"timestamp":" 947851624816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851625562","data":{"timestamp":" 947851625562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWE"," userResponse":" MAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851626613","data":{"timestamp":" 947851626612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851627845","data":{"timestamp":" 947851627844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMFIKIA"," userResponse":" AKAMFIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851628645","data":{"timestamp":" 947851628645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851629175","data":{"timestamp":" 947851629174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851632887","data":{"timestamp":" 947851632887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKIMBIA"," userResponse":" START_ALIKIMBIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851634632","data":{"timestamp":" 947851634632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKIMBIA"," userResponse":" ALIKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851637845","data":{"timestamp":" 947851637844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITIA"," userResponse":" KUPITIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851639124","data":{"timestamp":" 947851639124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITU"," userResponse":" MSITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851640139","data":{"timestamp":" 947851640138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851641914","data":{"timestamp":" 947851641914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GIZA"," userResponse":" GIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851643800","data":{"timestamp":" 947851643800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851645805","data":{"timestamp":" 947851645805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWE"," userResponse":" MAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851646332","data":{"timestamp":" 947851646332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851648781","data":{"timestamp":" 947851648780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851650002","data":{"timestamp":" 947851650002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAMFIKIA"," userResponse":" WENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851651051","data":{"timestamp":" 947851651051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAMFIKIA"," userResponse":" HUO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851652866","data":{"timestamp":" 947851652865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMFIKIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851654265","data":{"timestamp":" 947851654265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" APENYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851655927","data":{"timestamp":" 947851655927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851657115","data":{"timestamp":" 947851657115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851659579","data":{"timestamp":" 947851659578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOWASILI"," userResponse":" ALIPOWASILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851660150","data":{"timestamp":" 947851660149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851660691","data":{"timestamp":" 947851660690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851662162","data":{"timestamp":" 947851662162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851663563","data":{"timestamp":" 947851663562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMECHOKA"," userResponse":" AMECHOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851664742","data":{"timestamp":" 947851664742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851665533","data":{"timestamp":" 947851665533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851665875","data":{"timestamp":" 947851665874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851666485","data":{"timestamp":" 947851666484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIU"," userResponse":" KIU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851669281","data":{"timestamp":" 947851669281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIPOWASILI"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851672346","data":{"timestamp":" 947851672346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIPOWASILI"," userResponse":" APENYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851674693","data":{"timestamp":" 947851674693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOWASILI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851676082","data":{"timestamp":" 947851676082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851677142","data":{"timestamp":" 947851677142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" START_NYUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851678864","data":{"timestamp":" 947851678863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851681425","data":{"timestamp":" 947851681425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851683955","data":{"timestamp":" 947851683955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851686777","data":{"timestamp":" 947851686777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851688479","data":{"timestamp":" 947851688478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AMECHOKA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851690669","data":{"timestamp":" 947851690668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AMECHOKA"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851692377","data":{"timestamp":" 947851692376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMECHOKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851694425","data":{"timestamp":" 947851694425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851695939","data":{"timestamp":" 947851695939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851696974","data":{"timestamp":" 947851696974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851698533","data":{"timestamp":" 947851698533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851698666","data":{"timestamp":" 947851698665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIU"," userResponse":" KIU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851701701","data":{"timestamp":" 947851701700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENZI"," userResponse":" MPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851702291","data":{"timestamp":" 947851702290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851703440","data":{"timestamp":" 947851703439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBONA"," userResponse":" MBONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851704281","data":{"timestamp":" 947851704280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEKIMBIA"," userResponse":" UMEKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851705122","data":{"timestamp":" 947851705121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMBALI"," userResponse":" UMBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851705542","data":{"timestamp":" 947851705542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851706042","data":{"timestamp":" 947851706041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851706614","data":{"timestamp":" 947851706614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851707607","data":{"timestamp":" 947851707607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851707702","data":{"timestamp":" 947851707702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851707931","data":{"timestamp":" 947851707931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851708874","data":{"timestamp":" 947851708874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851711150","data":{"timestamp":" 947851711149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENZI"," userResponse":" MPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851711744","data":{"timestamp":" 947851711743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851715974","data":{"timestamp":" 947851715974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MBONA"," userResponse":" HUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851720442","data":{"timestamp":" 947851720442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851722297","data":{"timestamp":" 947851722297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UMEKIMBIA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851725111","data":{"timestamp":" 947851725111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEKIMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851728696","data":{"timestamp":" 947851728696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UMBALI"," userResponse":" HUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851730123","data":{"timestamp":" 947851730122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" UMBALI"," userResponse":" START_UMBALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851731804","data":{"timestamp":" 947851731803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMBALI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851732111","data":{"timestamp":" 947851732110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851733429","data":{"timestamp":" 947851733428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851735841","data":{"timestamp":" 947851735841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851736190","data":{"timestamp":" 947851736189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851737515","data":{"timestamp":" 947851737515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" UMBALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851738474","data":{"timestamp":" 947851738474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851738631","data":{"timestamp":" 947851738631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851739178","data":{"timestamp":" 947851739177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851741683","data":{"timestamp":" 947851741682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851743458","data":{"timestamp":" 947851743457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851744556","data":{"timestamp":" 947851744556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851746372","data":{"timestamp":" 947851746372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851747568","data":{"timestamp":" 947851747567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851751423","data":{"timestamp":" 947851751423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" WANGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851753444","data":{"timestamp":" 947851753444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851754222","data":{"timestamp":" 947851754222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIMLETEA"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851756445","data":{"timestamp":" 947851756445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMLETEA"," userResponse":" ALIMLETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851757175","data":{"timestamp":" 947851757175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851757191","data":{"timestamp":" 947851757191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851757303","data":{"timestamp":" 947851757302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" KUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851757848","data":{"timestamp":" 947851757848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851757943","data":{"timestamp":" 947851757943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPA"," userResponse":" KUMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851758525","data":{"timestamp":" 947851758525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851758637","data":{"timestamp":" 947851758636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851758740","data":{"timestamp":" 947851758740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPUMZIKA"," userResponse":" KUPUMZIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851768870","data":{"timestamp":" 947851768869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMLETEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851770464","data":{"timestamp":" 947851770464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" WANGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851773379","data":{"timestamp":" 947851773379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851775257","data":{"timestamp":" 947851775257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851777253","data":{"timestamp":" 947851777253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851778197","data":{"timestamp":" 947851778197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851778318","data":{"timestamp":" 947851778318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_47","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947851788745","data":{"timestamp":" 947851788745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000114_144259"," gameId":" ac6e834f-60cb-4df9-b7c4-531be1469dec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_47"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}